ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Ryan媽 - 吳浣儀

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

Sam…Sam…

專業嘅壽司師傅

嘥晒啲蛋

留定名

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

lm

大家一齊follow

睇到餓

body check啦屌你

每次到2月身體都會差

唔好過日本呀老豆

老豆立flag

想食

咁快爆

會去 預告有講

以為會講好味
唔出聲好型

中西都得！

老豆又去日本？

唔想爸爸同天佑走

點解大家都話會換ryan 死？我miss 左d 咩

你唔好咁搞笑啦

其實中醫都幾搞笑

中醫學西方心理學

應該叫佢去日本解心入面個鎖

又一個po
你地痴撚線

唔通個老豆有事

讀左個西醫課程

辰叔時辰到

但都忍唔住好想叫住佢

個中醫有料

老豆ig都一早劇透咗

老豆唔好去日本丫

潮

Lm

覺得係老豆死...

個中醫

又爆

起角好治癒

今日有手足比人打到訓醫院

肯定有暗病

咁快又一個post

張紙掛左咁多都無變既

原來最終boss係中醫

出聲反而好撚無謂，心服口服唔洗畫出腸

慢咗 好專心睇

到底係晨叔死定ryan死

好好味咁

好勁

一陣未來改變晒 變左會長死就GG了

抑鬱

死啦老豆要去日本

好想咬落去

屌你叫佢去日本

23唔係夢

所以就去日本

伏筆去日本！

要去日本喇

Ryan 死 定老豆死 yeesa都會sad到爆

中醫叫佢去日本？

唔鐘意食但都覺得好靚

覺得係天佑死
老豆死

唔想天佑死 但又覺得係天佑

老豆要去日本

23係基本

武肺都係心理病

好堅挺

結論: 醫師間接害死人

Placebo effecti

老豆去日本

唔通係老豆死

妖巴西龜呷醋

睇到好想食玉子燒

可能係為左救老豆

去日本嚕

中西醫要推主線喇

全世界去曬日本

巴西龜好型

原來老豆去送頭

結果Yeesa都跟埋一份就弊啦

個中醫 唔怪之得老豆要去日本

老豆去日本
跟住出事
yeesa去日本

會長去邊

會長又去日本。。。

想睇張松妓係viu 拍多啲劇

一定會

係就好

第二集會長起電話屌嗰個應該係巴西龜

巴西龜食到嘉嘉未

日本

似

唉 咁一定有人死

老豆可唔可以唔好去日本
啱啱先同個女好返

會長飛去日本

扮晒嘢啦

似係

又去日本

日日係書店

Atma

枝呀屌你

有武漢肺炎仲周圍去

呢到好基

如果一定要揀一個
寧願會長死都唔想天佑死

去哂日本了

個時我表弟去睇中醫 睇濕疹
有次去度 中醫一把 就知佢有心事
結果都係傾心事
心結一解 濕疹都有好轉

即係會長電話鬧個個係巴西龜
比條女黎左日本

然後會長又去日本
所有人一齊出現喺案發現場

齊人啦

會唔會最後係會長死 改變左上集yeesa睇到個結局

會長係酒店聽個電話係巴西龜打黎？

會長呢個look係第一集果個

張松G

Yeesa 29號去咗日本所以巴西龜打畀會長 會長一聽到就走出去搵20 yeesa

又爆po

唔好去日本呀老豆

老豆去北海道

屌，個個去哂日本埋周，想唔出事都難啦

一定

呀！

齊人啦日本

屌笑到仆街

似喇

去日本

三個外國人

係咪陪老豆去日本

集體去日本中肺炎一齊死

老豆要飛日本了

巴西龜：我冇懷疑過

全世界出發

全部人中武肺
死晒
全劇完

係喎 佢交低左本passport俾個frd

但話一死三傷
咁仲有邊個

20會長喺酒店鬧嘅會唔會係巴西龜，佢冇睇住20Yeesa，俾佢去咗日本

仆街了，老豆都走埋

2019年下半年到呢家暗瘡無好過

又真 天佑

個個去哂日本

徐天佑會考好似零分
從來形象斯文好仔 唔似爛仔喎，可能唔中意讀書早啲做明星

又去埋

點解會長會話自己係男朋友
究竟已經改變咗個未來冇拍過拖
定會長鍾意人去到日本借啲兒話係男朋友

老豆唔好去

3個男人插曬旗

衰女包拎咗老豆個御守

咁佢一直都無懷疑

兵佑、老豆 一齊逼Yeesa去北海道

大大聲笑出黎

老豆有兩聲咳
係咪中咗肺炎

Same thought

拍果陣應該未出事

不過都係果句，大bug又要收刀片啦

有咩人冇心事

仲有會長

哦我知喇
穿越嗰時 ryan係醫院走先 會長係旅館走先
應該就係巴西龜通知佢哋2020年嘅yeesa去咗日本

應該係

Sam

隔離十四日先

好仆街呀
但我忍唔住笑咗

妓

無可疑

男同男講 一路順風 小心d
都好撚warm

呢段戲要專心睇 獨腳

會長去日本做乜9

穿越唔洗用

一樣
以前都冇咁勁

Yeesa 會長 ryan 老豆/司機
啱啱好4個人

今集應該會飛咗去日本

改變左歷史

全部人去到北海道中晒武漢肺炎

齊腳打麻雀

其實係yeesa問佢係咪男朋友
佢先尷尷尬尬咁話係

鳩up

仲結左婚

老豆間鋪加左租都仲租到咁耐

會長d錢邊度黎
唔見佢有反工

又一個打錯名

半年 學咗玉子燒 覺得好有意義

！！！

留佢耐啲

張松枝好戲

呢個真

套劇好唔好睇，近排停課太得閒，諗住搵啲劇睇

日本仔打籃球

仆街藤田做咩打波
屌你老母

笑到抖唔到氣

一晚變陳松妓

要留到廿九號

你一於留到三月啦

原本可以早d番香港

要ryan留耐啲
命運.....

呀妹俾
(ryan 錢）

死司機plz

藤田死全家

其實會唔會因為yeesa去左未來 未來先會發生 即係呢家改變緊既野係令後面發生

佢d日文真係似半桶水

笑撚到我想死

好似睇緊d beginner 日文練習

😭😭😭😭😭

似
鍾意Yeesa但係唔知點同解釋

屌

人手唔夠關我撚事咩

命運

好硬呀日文

陳松伶阿哥

預言劇變撚左

係會架

個店長成個av男優咁

立flag

個料理睇中佢做汁男咁

Sam…Sam…

dllm 日本仔打乜鳩籃波啊

唔好留低啊！！！

一半好睇，一半抵撐

好難頂

好撚好笑 層主文盲得黎好好笑

big boss = 日本壽司鋪老闆

啲日文好生硬

背得好辛苦

Yeesa日文好似仲好過佢

好似

原來係因為呢個師傅

奶des

Gg la

會死人架，仲唔走人。

師父好仆街

講得好得意

武肺仲多booking
日本人啲意識真係麻麻地

屌你老母件事今次sam sam了

師傅 殺人兇手

屌你老母咩
又話乜鳩唔夠人
轉個撚頭話唔洗勉強

個架佬好好戲咁講慢啲

又一個一路睇一路禁手機無睇自己打乜啦

成個名得返個松啱

GG

日本人啲語言藝術

咁少 變夠食

可能原意係話同佢相處左咁耐(朋友)點會唔知佢中意咩
之後Yeesa問佢係咪男友
佢先尷尬答係?

仲留低

兵仔啲日文

死日本仔咁撚古惑

上次冇片睇，佢立即屌出聲喎

如果 Ryan 冇轉工 就唔會有車禍

好似本身識？

佢講緊乜？求翻譯

其實答應幫手，然後228飛香港，31返日本咪okay

ryan 養哂成個會

好sweet

ryan啲日文真係好難聽

想留低 天佑 係有原因

玩撚完
要黎既始終要黎

店主預到D時間咁趕 27號唔得咩 出事嫁嘛

阿妹拎ryan d錢交學費

日本人扮晒野

第一個like

又問人可唔可以留,又話無所謂

毒L ig 無人like

好鬼得意
逐隻日文彈出嚟

唔好呀

留到28日 整定架 唉

剩係睇本土靚仔靚女都抵睇啦
唔通睇大陸劇慶餘年

個個po都係1個like

我屌你咩導演又借啲2笑鳩毒撚

emoji係咪有版權唔出得?

屌你咁留意

特登講到好慢咁
我都聽得明啫係真係好生硬 唔自然

不過當戲劇效果就算

Sure 口音算好

番鄉下

嘩屌好sweet
單身狗睇到好撚灰

呢度出咗三個笑話了

鄉下=日本

港女收兵咁

日本人講野係咁仆街

日本係鄉下
Yeesa日本人

有冇人搵ryan ig出黎

返鄉下

Mobile Duck??

係為左老豆去日本

兩個鐘都無人like

一定講慢左
好似日文老師平時就我講d 19 語速

屌⋯⋯唔係打錯姓就係打錯名 無係tvb一排比人遺忘左

返鄉下yeesa鄉下

都好誠意啲日文，一定背得好辛苦

唔係sam sam已經算好

鄉下

ryanpo左ig成兩個鐘都無人like

奴隸 一日假都無得放 返到28號

金翅仆街鳥

冇嘅

最後係老豆死？！！！

話時話隻狗呢

2020仲用緊6S yeesa真係好慳家

光榮結業

好鬼sweet呀兩父女

Ryan根本由頭到尾都無相信過yeesa講既野

估唔到爸爸都有呢個概念

咁好多香港人嘅鄉下係日本嘅

佢睇AV應該係睇男優

跟住老竇出事佢要飛日本

好撚慘

香港人鄉下

個人熱點

天佑本身好似識日文

辛苦搵錢俾阿妹貼仔

刀片準備

圓場姐
唔係以為真啊嘛？

訪問講過sophie係為部劇先學，天佑就同導演講佢十幾年前已經學過

20/02/2020

個月曆邊度買

女神一個comment就夠啦

viutv 幾多人討論佢演技

咁又真係鄉下嘅

笑左

我都仲用緊

我都想返鄉下 日本

睇錯鬼父

個acc冇左

毒撚係咁

已經預視到係sad ending

真•返鄉下

得翻Yessa

整定

2月20

好沉重呀佢影日曆果幕

係因為藤田條仆街

推 follow咗

夠真實

屌你我都係啦

老豆走去送頭

天佑 Aaron 天佑 Aaron

死既一定係老豆，外國人match

我以為我打錯鬼父

最後有個鬼佬死左
外國人Done

gay test

Freelance那有錢

Block左你掛

得一條友like

我都想返鄉下

真正嘅返鄉下

冇人like

佢Facebook有真係幾型

仲要貼自己情敵

Sam sam

已經聞到味

今集好悶

除咗yeesa有邊個唔係？

次次挺起個胸望住佢

老豆呃yeesa返鄉下

齊人打四圈啦

唔係唔信，而係唔覺得信咗就唔會發生/發生，唔係必然

日本鄉下

道具黎嘛 係真既話應該摺左好耐

屌你真係好睇
唔好有事

鴨聊佳

識貨

不過係中愚動的，難怪日本收唔到。

笑死
btw琴日睇佢ig先發現佢都幾黃

都係去到2017yeesa係醫院佢都唔係好信佢穿越

我覺得係因為話自己係佢男朋友
咁2017既yeesa 先會信佢留喺酒店
雖然都偷走左

唔通ryan已經

都要鋪排下

留低你ig account,等我哋like
連登有愛

日本文化嚟
集體意識

我都係用緊6S

睇av學？講到咁

真毒撚

係ryan覺得可以改變

兵仔 IG 係咁上下
多 like 就唔洗做兵仔啦

30路死妹釘演譯

yeesa 果個private左

日本人講嘢就係咁仆街
你試下推 即俾說話你聽

天佑趕時間
坐左白狐狸架車
大雪撞車
撞到張松枝& yeeza

已經去到20號
仲有兩集
會做咩呢？

佢個人設係讀唔成書既壽司仔
一口流利日文你都唔信啦

四位要角都因為不同原因而去北海道集合啦
2月29日要出現啦

兩個鐘一個like都無

yessa用鴨聊佳

我咪一樣 有Home 制有3.5 有iOS 13

支持黃藝人

仲係黃
叫人投票

個IOS夠好用

多女 like 就唔洗做兵啦

老豆 Ryan 會長
三個都起齊北海道

但導演叫佢唔洗讀返，話得幾句
點知成版都係

屌你傻鳩兵佑 仲頂多個星期
拿拿林返香港正式同yeesa一齊啦屌

雖然啲日文講得唔係好好
但好欣賞真係由演員講出口
唔係配音或者個角色咁啱識廣東話 咁格硬

屌 笑到仆街

就算信佢都會信自己可以改變命運

做咩今節又多返廣告
已經第六個＋一個贊助

屌曬你哋

Yeesa 辰叔 兵佑 會長
4個都係日本

會長意外後無事個個
意味個3個人..？

歐錦棠

點解會長要去北海道？

fk uuuuuuuu

明明就快出pool

sor，轉台播廣告都唔會睇大陸膠劇。
《二》睇人睇景都正，真嘅。
啲燈光堅正

日本封咗關未

睇Av可以學到咁又算勁

有兩個可能
1. 兵仔個設定係睇動漫識日文，一定冇yeesa地獄式訓練講得咁好
2. 天佑一早還返晒日文俾當年留學嘅老師

開心的來，安心的去

回到過去

Who

又悶

會長 2020係要叫yeesa留係 酒店 唔好出街 咁先避到 個劫

佢呢個年紀 差唔多啦 應該add得50個人都冇

老豆喺日本有病暈咗，所以yeesa去日本？

配合返佢哋2020仲飲緊酒，做緊港豬

佢都有ig？

之後又係哂北海道

安心的去

Yeesa講阻住個廳果句真係好得意

Private 咗？ 又或者刪除咗？

套戲話佢去實習半年，唔通講到native 咁咩
又唔似yeesa 咁有搖杯關公補習

咁多廣告

你點出咗個最大嘅分別

北海道好似爆得最勁

唔係ryan有事搞到yessa要去日本呀

第二集(?) Yeesa 咪話佢係用「中國流動」

發動連登技能推到佢紅

冇尊嚴咁記得左隻歌 wtf

好事

做完2.29做乜?

其實景唔係好夠

今日成個黃金時間都冇乜廣告
係今節咁多

TVB 會搵金剛做師傅

以前cctvb陶大乳整壽司狂叫阿Me嗰套

條仆街早唔打波遲唔打波係要而家先黎整親dllm

二月好似未

yeesa 為左拍套劇學左一年
但好聽好多

真係男女學language有分別

佢分唔到個 yessa係17年咩
應該係知依個唔出事

唔通天祐趕住28號走先出事

28號喇

啲人捐錢俾榕光社俾佢係viu瘋狂賣廣告

可唔可以睇多啲yeesa睡衣look

攝影好似係教束同仇老爺爺嘅攝影師
今次拍得靚咁多，好有進步

嚟啦嚟啦

到嗱？

我估無穿

平行時空 冇事

咁快既

生日

仲要自己改圖書

Follow左yeesa

無穿

唔想天佑同爸爸死
但女主角死得番爸爸又好慘

你唔係睇開愛回家咖咩

咁佢去學師半年 溝通到已經算係咁

今次冇穿越

冇穿

2017到2019都用中移動

黎了

老竇出事啦

唔通ryan見到辰叔之後通知yeesa,所以yeesa過左去

日本老屎忽就係咁鍾意咁樣大你你可以say no嘅
（之後會點就唔知喇）

咁姐係死邊個

未必
如果最後一日就好detail咁拍，拍足3集
都唔錯

到最後咩都改變唔到

冇穿到喎

張松枝 係tvb都係做配角，鏡頭重要唔多，唔係第一配角以前都無人講佢既，係得一兩個角色討好

好似係棠哥嘅打天下

唔想睇呀屌

好朋友Ryan

咁快生日

Ryan呢？

老豆死

搞咩呀
拍手都唔get ready
唔穿厚衫

無穿越到，咁即係2021年會穿越返去

Fiona髮型變番以前果個
即係正常返

ryan未返呀

其實佢哋唔做港豬要拍示威scene嘅話係咪出唔到街

會唔會太快

好想3條女一齊

終於有嘉嘉

話2020再穿嗰啲

無去到？

狗仔

因為時間已經到左2020年所以唔洗穿越佢都會跟住命運去北海道

狗狗仲有得出

下!!!!佢冇穿越到

冇穿越到

想即日買機票

唔好死隻狗啊

wtf 冇去到

老豆

好 排除左堆可能性

隻狗4年都唔大

2021 回到過去

2020既yeesa冇穿越!!
者係有2021年或更後既

社蓄文化

定係穿咗扮冇穿越

咁 2020嘅yessa係實體

零零舍舍喺公園有個墓

係喎

好感人

最後冇事！ 完！

咁死會長啦不如

去左日本

個碑

最後武士

大家定啲黎 仲未完！

會唔會其實穿越咗 但佢講大話

喂，塊發泡膠可唔可以整深色d呀

狗狗好得意

屌 日本墓碑係放成咁既咩

穿唔到？咩料

Kol 情侶

松枝

咁...即係日本發生咩事

日本會無啦啦咁樣有個墳？

老豆死啦

2.大機會啲
sophie好努力，見佢ig話過幾個月再考多一級日文

原來佢咁黃

導演: 冇BUDGET呀屌你

打乜鬼，一齊降班算啦

Fiona屋企......
個passport

冇事 完

2020穿去2020
穿乜春

松枝演嘅配角十個有九個係奸到出汁

Ryan 無返黎慶生

條仆街會長都唔係人地男朋友

發泡膠嚟

大家專心睇張松妓！

武漢肺炎

不過yeesa岩岩係咪又喊咁

佢真係做得好好

好流

南野美子

有啲穿，竟然唔係埋係墓園

好型

個墳怪怪地

屌～真係2021年2月28日先穿越返轉頭咁ON9！？

lihkg仔唔會起到呢個地方啊?

死啦唔通兩架車各自有兩個乘客
香川天佑一架，爸爸yeesa 一架

可能穿左 知道左一d事 即飛去日本

瀧野由美仔

我都估唔到
黃真係冇樣睇

連登觀眾：個個都唔好死 除左會長

佢如果咁都去咁北海道就變咗隨意門

++好靚

成套最差既一個道具

辰叔

打和一齊落火坑

瞬間轉移！第二技能

正

ryan呢？？

係咪申請唔到去墓地拍
日本啲墓地好鬼靚

仍然係2020年2月29日

最尾果張咁後生 cls

唔得呀！！！

屌，咁撚毒不過你又啱

佬味濃郁

啲相好似偷拍恐嚇人果啲

導演
日本啲墓好似唔係咁樣

會唔會俾人一腳踢走

楓葉

佢今年就會死啦

啲相，好想要

填前立Flag

個幾張相我可唔可以要呀導演？

電影???

個墓中文既

三月一號

要hold住舊發泡膠
唔係會跌

Minamino

之前話2020年生日再穿越嗰班炒晒車

麗紗呢個名都好似日本名

已經改變左事件支線？

佢拎左個罩蒸？

張松枝好正

晨叔應該出事

仆街啦 到底老豆死定ryan死

張松枝好好戲
演技嚟講張松枝第一，ranya第二，will or第三

睇到眼濕濕

有啲流
可改善呀

好本土feel個墓

老豆死味好重
啱啱好返 可唔可以唔好死

自責咗廿八年

有畫面記得好耐之前扮日本軍人

呢啲真係好演員

相都冇張

太大風啦導演

拚命無恙mv仲靚

屌你

嘩 陣風真係嚟得及時

係咪三個其中一個29號晚死

會長犧牲自己
Good end

村長

街嘅scene 全部係奔跑

今晚晨叔solo

Lisa Lisa

個墳俾風吹郁

我都係咁諗

真

冇雪嘅

發泡膠

啲風吹得好合時

仆街

第三張二月廿九

不過佢d甩甩cut cut符合個設定
所以都還好

出事既應該係2021年之後既佢

冇垃圾桶

：我令到佢無左個媽

dllm

老豆武肺confirmed

張松枝摸一下郁撚左

咁大風 飛走咗個老婆點算

屌啊
唔好啊

中肺炎了

咳

大獲

及時風

個墓摸落去個下郁左

有事

嘩 中咗武漢肺炎呀

我見到個發泡膠比風吹郁咗一秒

老豆肺炎

屌
肺炎死

武肺rip

病發

老豆！老豆！

插左幾下先插到袋

中左肺炎

咁多年都唔擺垃圾桶

唉 老豆真係死

唔好再掂個墓啦再掂跌出黎

爸爸

出事了

中肺炎

得五千幾人like 快啲去like

下

岩岩見到阿媽個grave郁左一下

喂呀，點解呀

瞓底左

話咗
yeesa去日本

屌！！！！！

係老豆出事丫

武漢肺炎
不安

暈咗

晨叔

頂牙爸

佢老母捉左佢落去陪佢

果然要去日本

支持四眼仔死

武漢肺炎呀屌！

下唔係嘛咁樣訓低

老豆中左肺炎呀

老豆中肺炎

唔怪之得唔有型

老豆係日本中左武肺

我由個mv已經好鍾意佢

佢爸病到差唔多死
所以飛去見佢最後一面

老豆呀

日本妹阿媽

中咗武肺！！！

屌
唔好走馬燈啊

老豆係醫院yeesa 先去
咁車上面應該冇老豆

老婆

真係有啲嘢迫yeesa飛

垃圾桶

中武肺

個墓碑好似發泡膠

哇 好後生

死咗？

所以yeesa點都要去日本搵老豆？？？！！！

狂搖

老豆日本入院
迫住去日本搵辰叔

咳⋯⋯突然瞓低⋯⋯
仲唔係武漢肺炎？

竟然講廣東話

以為佢會講日文

肺炎了

一個講日文一個廣東話

要飛日本啦

武肺

講廣東話

屌你講中文

求個幕郁咗嘅gif

yeesa媽媽好清純！！！

死囉老豆出事

老母

老母識聽中文??

屌 講廣東話

識聽廣東話?

屌 笑咗

一個 粵語 一個日文

我以為會講日文
仲有少少期待

屌！！！！

老母識廣東話？

唔係怪個女害到自己冇咗個老婆
係怪自己害到個女冇咗老母

終於死LU

老豆中左武肺？？

好期待家嘛

日本第一單輸入個案

老豆中咗武漢肺炎啊

張松枝唔講日文

真係呀爸有事

一個講廣東話 一個講日文 呢下好CCtVB

嘩屌型撚到

仆街了，松枝倒下了。

依沙

二月點會係楓葉

㗎妹無得輸

少少暴走

武肺呀

電影應該係古天樂X風暴系列

日本妹

拜完就訓低感覺好邪

仲以為老豆會講日文

屌 武漢肺炎？

睇埋佢ig啦
屌埋林鄭個賣港添呀

日文同廣東話原來對話到

咁姐係車禍係Ryan

一個講廣東話，一個講日文咁都得

Yeesa去咗2020中咗武肺 然後帶返2017比老豆

屌我笑左

食左番譯麵包？

所以Yeesa點都要去日本

識聽唔識講

型囉

媽媽好靚

屌你忍唔住笑咗出嚟

香港輸入

TVB

日本妹識聽廣東話

唔好死啊

如果現實係咁都幾正

仆街 開口中

真 點解佢會識聽

頂

出事啦

識聽唔識講，呢個我明

老豆又型

老母又正

你睇大J

識聽唔識講
咁撚神奇

頭先有下無咗字幕

屌真係要去日本

喺嘉嘉屋企所以咁快拎返passport

咁樣貨車死嗰個就唔係老豆

導演 使唔使咁殘忍呀⋯⋯
出世個日係老豆同老母死忌？

後生爸爸

yeesa去收屍

老豆出事 所以sofiee去日本

阿媽都好靚女

笑咗
講廣東話

死左

我寧願英文

富良野小學

好sad

醫院打去yeesa?

要去日本了 ...

阿媽好靚女

中阿

張松枝之前有叫人去佢FB/ IG到同佢講佢演技係點樣
因為佢唔識上連登

佢講廣東話嗰下我都打個突

Passport呀屌你老母

搵passport

一中一日諗起王家衛又係成日廣東話+外語對答

變左cctvb

Respect

屌++起身喇！

咁男嘅識聽日文，女嘅識聽廣東話都溝通到

molamola

朝頭早飛日本 下午到

到最後都係要去

係

Shit

佢612就已經屌緊林奠

衣沙要去日本....

都話要求嘉嘉俾passport

屌講埋日文啦
咁先完美

頂唔順yeesa d沙啞聲

食咗翻譯糕

點解突然廣東話+日文
點解要咁 啱啱先讚完

導演幫下手啦

屌…

日本化......

預知劇

我屌你老味編劇

死啦，Passport!!!!

個景好靚
南野美子

北海道第一個輸入肺炎

係好姊妹 一齊去！

結果都係要去日本

宿命

喂呀

唉

三個一齊去啦
夾住佢 睇實佢

我以前地鐵站見過
不過係日本人媽媽+佢個女
完全溝通到

劇情爆走

Fiona都係咁理性

老母識聽廣東話 唔識講
老豆識聽日文 唔識講

但過左29號wo

點解唔一齊去

大J都要講返日文就條女啦⋯⋯

如果之前燒咗佢咪好囉

松枝應該要練返幾句日文好D

唔好同我講係3個女仔去
之後又死Fiona
我一定寄刀片

正路係咁

係就一齊去啦

++咪會好內疚

唔驚唔驚

出左戲

好邪

將依幕重拍 話醫院打黎話我老豆中左肺炎

巴西龜睇左成晚

點解唔三個姊妹一齊去日本

依加應該係29號正日

教佢上

然後見到啲人打佢個名張松妓

叫佢快啲學啦

導演：冇budget呀！！！！！！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

到底邊3個係架車度

嚇得我 以為老豆死左

會長有先見之明
訓左一個月機場等yeesa

7月2有明屌政府㗎

我同我個日本fd都係咁
我英文 佢日文

咁一齊去啦

好多野都係整定

++中point

又話心有事，點解會中風嫁？

會長打黎屌鳩佢啦

正路一齊去啦

未，29晚先出事

搵人比條link佢啦
話唔定會幫佢開啟新世界嘅大門

命運修正

又一個post

Atma開心仔
心諗我都無驚過

未過，啱啱好29

2017 2018 2019 2020 yeesa

無拎去?

放低隻狗先啦

坐HX

Ryan 出事？

阿媽IG

真係ryan 死

即係條帶係天佑

冇戴條野

要開定啦⋯⋯

條手帶係香港

冇戴手帶 唔係佢死！！！！

頂...睇完

喂, sound mixing個ADR出事呀有一秒冇noise

即係出事既係兵啦

無帶到去

冇戴手帶

如果死果個Yeesa係未來黎 咁算唔算改變左？

屌
依個位完

無帶手帶

真 笑笑口

完咗

唔使等行李入機
太少人去

天佑

Oh my god
條手帶！

無戴到手帶

屌咁死既係咪天佑
佢擺低左個手繩

啲姊妹唔陪人去

Ryan

兵佑

應該係 放低左條手帶

開post呀
1001

辰叔先係男主角

我都覺得呢個係最好嘅方法

wa diu 咁樣完 好想繼續睇

Fiona

天佑呀

Ryan RAP

但老豆中咗風!點解會係車上面!